是日晚餐 餓撚請入。。。

爛屎意粉

條腸個樣好慘..

1

清屙血？

兒童餐可愛式切割

弘

點解唔係孖腸

邊度買 幾豐富

南瓜湯很好喝

垃撚圾。

諗住細蚊仔唔使食咁多啩

Deliveroo咋，一品螞蟻嚟

弘，那是橙汁

m男

拉

又食屎

你去咗孤兒院呃飯食？

咩又呀

D肉醬好肉酸lol

噢 橙汁也是很好的

Is.
去咗保良局搶塞豆窿啲野食

食落普通無乜特別

勁好飲